用HKBN馬上取消mytvsuper 網上搞掂

CCTVB多一個免費會員都嫌多 幾分鐘取消到

有人試過mytvsuper同上網約唔同時間 免費後俾mytvsuper收左幾十蚊

呢間野專請支那嬸 用d閪聲呃鳩你續約
中過一次伏真係永不錄用
又同支那移動合作
根本就係紅底公司
巴打們完約好走啦

上個月取消左 10蚊都唔撚比佢賺

續約個班人係大陸公司負責

推

之前mytv無啦啦收我錢 每月十蚊
嬲撚到打去追返錢
送比我都唔撚睇

Push

HKBN個家居寬頻出年5月尾到期，我都唔諗住續了，不過差唔多成十年冇轉過會，唔知拉線個d拉唔拉到

點樣無啦啦收10蚊月費？
張月bill 多左10蚊？

早知唔撚續約
仲要擺部19 super 係我到...

佢免費可能會同你上網張約唔同時間
你上網12月完約 個MYTV支那可能10月完免費 就收你2個月錢

年頭續約仲同我講下年部機唔洗還
我馬上屌鳩佢放部垃圾係到阻撚住我 有撚人睇TVB咩
有冇反送中TVB都係垃圾

Asw墨城

CS都係廣州人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

簽約死都話要送myTV Super，我話唔要，佢話唔得食屎啦HKBN

早排用HGC續約upgrade兼送電子垃圾，即時話用番原先個plan

唔見電子垃圾仲要罰錢，低鳩能，邊個想要

其實揀供應商要注意佢地用乜modem嗎？好像好多間都用華為

有邊間唔用

香港薄餅話咩 試用. 我話唔撚使. 唔好搞鳩我後面

你諗住轉邊間 ?

Netvigator

大部份都用華為 HKBN就華為同NOKIA都有用 睇你住邊座樓

用緊HKBN 成日打黎叫我上去拎個tvb機頂盒但無理佢

從未裝過

有冇提議轉邊間好？

我都取消咗

最近搞左 好快

幾錢，想用1000M

平均138 3年

即係198 3年約免12個月月費？好有pccw既作風

係呀

hkbn
用左佢幾年100
問親想升1000都話冇晒port位
5月先到期 早幾日已經打黎話續約優惠
平幾十蚊

屋企人用hkbn電話plan最近續58元個月
焗佢跟mytv話免費唔比cut

洗唔洗比安裝費？

已cut，幾分鐘搞掂

抵制tvb

push

但其他ISP分分鐘俾隻華為modem你咪仲衰

hkbn 有得揀用 nokia modem

但要焗用華為 modem

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

Netvigator
$平均168
有nowtv
500M上網

即喺長途電話？